{
  "name": "Sieci telekomunikacyjne",
  "quiz_elements": [
    {
      "question": "Pytanie testowe wielokrotnego wyboru",
      "type": "multi_choice",
      "answers": [
        "answer 1",
        "answer 2",
        "answer 3",
        "answer 4",
        "answer 5",
        "answer 6"
      ],
      "correct_answers": ["answer 2", "answer 3"],
      "scale": 1
    },
    {
      "question": "Kolejne pytanie wielokrotnego wyboru",
      "type": "multi_choice",
      "answers": [
        "lorem",
        "ipsum",
        "dsandksnka",
        "kdsadnksakjdsa"
      ],
      "correct_answers": ["lorem", "ipsum"],
      "scale": 2
    },
    {
      "question": "Jeszcze jedno pytanie wielokrotnego wyboru",
      "type": "multi_choice",
      "answers": [
        "answer 2",
        "answer 3",
        "answer 6"
      ],
      "correct_answers": ["answer 2", "answer 3"],
      "scale": 3
    },
    {
      "question": "dlugie pytanie",
      "type": "long_open",
      "correct_answer": "dlugie pytanie",
      "scale": 3
    },
    {
      "question": "Pytanie testowe otwarte długie z bardzo długim tekstem i jeszcze większym opisem i odpowiedzia wypelniana przez uzytkownika Lorem ipsum Lorem ipsum Lorem ipsum Lorem ipsum Pytanie testowe otwarte długie z bardzo długim tekstem",
      "type": "long_open",
      "correct_answer": "nie wiem.",
      "scale": 5
    },
    {
      "question": "Krotkie pytanie z krótką odpowiedzią",
      "type": "short_open",
      "correct_answer": "odp"
    },
    {
      "question": "Pytanie testowe krótkiego wyboru z polem tekstowym: _____ Lorem ipsum",
      "type": "short_open",
      "correct_answer": "odpowiedz"
    },
    {
      "question": "Który z podanych języków programowania jest najlepszy",
      "type": "one_choice",
      "answers": ["python", "javascript", "c++"],
      "correct_answer": "clojure"
    },
    {
      "question": "Który z podanych frameworków frontendowych jest najlepszy",
      "type": "one_choice",
      "answers": ["angular", "react", "ember.js"],
      "correct_answer": "react"
    },
    {
      "question": "2 + 2 = ?",
      "type": "one_choice",
      "answers": ["1", "2", "dsjkandsakjdska"],
      "correct_answer": "dsjkandsakjdska"
    }
  ]
}
